邊間gym有圓餅olympic plate..

邊撚到有啊。。。。

咩野physical個d全部一係6角餅一係就車軚餅。。
求各巴絲話我知！
邊到有weightlifting olympic plate呀！

Goji

Pure 有

Fitlab

pure好唔就腳，同埋好貴

Prefer 邊頭

好似唔係間間分店都有
車軚餅多

荃灣？

最好平過康文 , 喺屋企樓下 , 全部器材美國野

GO24 Tsuen Wan 都好似有 平過 Pure

Fitlab屌你車軚餅我唔撚要啊！

圓餅but not Olympic
皇牌

各位我唔要車軚餅啊

我唔撚要依啲啊！

玩奧舉好似有fd喺香港健力總會玩
唔記得係咪康文場

又要平,又想用靚野,不如樓主你自己開間算啦

主要係角餅同車軚玩唔到hip thrust

冇話一定要平
屌都要格下價架

真係有諗過自己買squat rack

plus, olympic plate唔係咩太靚既野，只係香港少人用

go24有諗過，搵日去望下先

咩解究玩唔到 ?

你有做開gym既你就會明點解得彩餅做到hip thrust

有咩分別未又係咁舉

我用 dumbell 都做過 hip thrust

你。。。試過未。。。角餅唔洗我解釋啦
車軚餅細好多，條bar同地下距離太近，對腳唔會放得落

你坐幾重，輕既就話姐

咁又真係用得幾輕 , 開始明明地你講乜

做hip thrust用彩餅係有原因

我女，但我都做得ok重，pr都140kg
一開始join過physical，垃圾都不得了，角餅
join過工廈既，車軚
完全做唔到
所以先上黎問

ching點解咁中意做hip thrust

認真 彩餅唔係貴過physical D餅好多
何況D器材價錢比起鋪租同根本不值一提

原來絲打
咁無嘢了

我絲來的中意練好個pat俾男友享受
同埋操膊操pat個體形靚好多
最重要係！
hip thust可以令你squat得重啲

我覺得hip thrust好易傷 , 多數用黎幫下背熱身 , 所以用好輕

多謝你巴打！終於有人明！

都係唔明有咩分別...
不過pure有

有咩特別

hip thrust唔係用背力
你錯曬
會爛腰

咁點解八角餅做唔到hip thrust
利申真係好少做hip thrust

解釋左自己睇

放唔到係地下
同埋太細餅，條bar同地下距離太近，對腳放唔到入去
都係個句，自己試
唔好試輕，你一餅咁試就明

Goji有，但要排隊用

應該關落地果下會褪位嘅事 , 用黎DL 都好多人屌晒鬼

係，好廢

有次去試玩見到kt fitlab有喎

KT嘛。。。
荔枝角冇

你男友咪好爽練個pat

男女都可以練下

0仔要練多啲